牙朗狀態差 應該關沙利條吸煙狗事

我朗應該吸唔少2手煙

戴口罩點聞到煙

朗有戴豬嘴咩

咁癡係d衫度既3手煙 仲毒

牙朗老了

回家吧

佢戴咩口罩咁勁

60926